"Heel mooi gekleed, inderdaad een opmerkelijk elegant gown."
"Ik ben helemaal niet verrast dat hij verliefd geworden."
"Oh!
Nee - er is niets te schrikken.--een mooie fortune; en kwam in zijn weg."
"Ik durf" terug Harriet, vanacht weer, "ik durf te zeggen dat ze was erg gehecht aan hem."
"Misschien is ze wel, maar het is niet elke man's fate trouwen met de vrouw die hem past.
Miss Hawkins misschien wilden een huis, en dacht dat dit het beste aanbod was ze waarschijnlijk."
"Ja," zegt Harriet vurig, "en ze zou niemand ooit een beter.
Nou, ik wens ze blij met heel mijn hart.
En nu, Miss Woodhouse, ik denk niet dat ik zal zien dat ze weer.
